[殺手食評］- 冇得揀既 steak house

🇭🇰#香港捐窿捐罅記
一間身處係中環黃金地帶既法式牛扒屋 冇menu 全間店只賣一個套餐 就係沙拉加牛扒 而且有5個人以上先可以book位 但都日日爆滿 睇下佢有幾爸閉先
-
首先比一比背景資料先 佢賣既牛扒🐮全部都係usda prime. 咁usda 係美國一個比食品評級既組織 而牛扒係佢既其中一樣 通常可以切成牛扒比人食既等級得三個 choice , select , prime. Prime係最高級亦都係最罕見 佔全美總牛🐮數量既2% 油花肉質都係全美最top
-
環境方面 暗暗地 幾過癮 幾浪漫 幾合適於情侶拍拖既
食物方面 餐包就少少熱 合桃沙律正正常常 冇乜驚喜 清清新新咁 算合格🙂 沙律之後就係牛扒啦 係10oz 既肉眼 牛味相當重 果然係美國牛 配上佢既法式蛋黃醬(Bearnaise) 味道一流 除此之外仲有任食薯條 用左牛油炸 所以好脆好香

最後如果大家未飽仲可以點甜品 食左個Paris Brest 係佢地既signature dish 榛子味好食 少少甜 好正 好好味

-
🎈中環蘇豪卑利街48號地下
-
平均傷害：$400
好味值：7.5/10

Instagram :

垃圾都吹奏 你都係慳d咪再出食評啦
d扒overcook 肉汁又流失哂
得d港女先會排隊食

我食過三次都冇overtook
係咪你唔識睇

Overcook

你叫幾成熟 啲牛望落去好乾咁

我影得唔好 其實有張好d 不過係ig 上 medium rare

事實就係咁 呢間野煎到乾哂無肉汁
二黎環境又逼 人多勁嘈 唔覺邊忽浪漫
三黎d扒切件上 不但影響美觀 肉汁仲會易d流失 影響口感同味道 差上加差 加條蠟燭係下面係咁興住 都唔會點保到溫 反而仲影響食得慢既人 愈興愈乾
400蚊食到好多好過呢間啦 仲要排隊食垃圾
鍾意比錢打卡既就會食lor

自己去SOGO睇下280G既USDA PRIME肉眼係咩樣
再同你呢碟屎比較下

咁就po出黎啦 仲要人去你ig

其實係咪一輪輪，我加埋全公司鬼佬都覺得三百幾可以接受喎，無又乾又剩既情況

Doneness 唔準就預咗，叫medium rare出到黎差唔多係medium，算係咁。香港其實無乜邊間doneness 準，唔好太離譜就算數。

死gay佬

[食鬼食評]-祥發茶餐小廚

點解要宣傳埋自己ig
明明依啲所謂foodie/blogger係免費試食多